hottoy 個pop up 唔洗排隊方法

唔知大家知左未, 原來lee 一邊箱mk 排曬隊
令一邊希慎pop up 果面派緊vip 飛唔洗排隊

狗衝左用埋老逗老母reg 左

邊個比負評，大家原來咁想排隊